黃色Youtuber圈定黃色圍爐圈？

到底黃色Youtuber圈目的係圍爐取暖定係想做大個餅？
一個成功嘅Youtuber 當中一定有佢魅力之處
例如唱歌好好聽，煮野食好叻，又或者份人好搞笑。

在我而言黃色Youtuber圈想影響嘅係中間遊離派多過一班深黃派。因為深黃只會更深，深藍只會更藍。

真正需要影響到嘅係港豬同埋淺黃淺藍派。

然後到一啲關鍵時候，例如區議會等等，就係呢班Youtuber用自身魅力去影響佢嘅觀眾。

Sorry 講咁耐 都係想大家支持下我個channel
主要係籃球同音樂野

ig: wmguitarbasketball

多謝支持！已sub